今日出盡狗招捉人 證明中共死期將近

完全無耐性想快啲息事寧人

我地目標好明顯 只要將件事拖多兩個月就贏

由而家開始盡量避免被捕！！！

玩暗攻 再快閃

唔好再明攻對啲狗不痛不癢既攻擊

完全唔守規則 想捉曬所有人

連登係把雙刃劍，除左文宣外，請前線手足先向相熟朋友/可靠手足，一傳二，二傳四咁建立一個地下通訊平台，唔好再係呢到討論前線行動。愈快做到愈好。假扮示威者呢招，冇可能係連登拆到。 就算折到，都唔可以對方知道，將用以呢種呢種方法應對。

一定要頂到十一
一定要響國際落盡支共顏面
重光後將6月9後港共政權一切反人類罪行
一定要嚴厲清算 包括死刑

共產黨真係以為捉左佢地所謂 core既2000人就可以平息件事

出卧底呢招係雙刃劍，
以後示威者可以無底線升級武力

證明佢地真係完全無耐性啦

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

和理非整禁錢